唔知香港既宜家傢俬會唔會都推出呢款一定好受歡迎既食物呢

鰻狗

拉 冰狗 影射啦，班賣冰狗聽到一定發晒癲

左面熱狗，右面冰狗
兩邊都係共狗